傷心既歌就聽過 崩潰既歌你又聽過未

點解最好聽 最情緒化既lil peep歌Apple Music 同 Spotify 都冇

強烈要求香港app store俾我down返soundcloud 明明記得之前有

聽到崩潰